5月2日最後登記 嚟緊立法會投票，未登記做選民既快啲登記

5月2日最後登記
嚟緊立法會投票，未登記做選民既快啲登記

直選？

係, 講緊普通巿民

樓主覺得連登有幾多人有資格又未登記？

咁你要話咗畀我聽有幾多人睇連登先

叫人登記

【專訪】雷動2.0不設「配票」名單 戴耀廷：策略性選民已超50%